# DIS10_PID_GUI

- ./src bevat de Qt source code van de GUI
- ./pingpongtest bevat Ardiuno testcode voor de verbinding
- pingpong_6_10_instelbaar.zip bevat de Code Composer Studio code voor de PID-regelaar op de Launchpad CC3220. Getest met SDK 6.10 en CCS 12.4. Deze code kan ook gebruikt worden om de seriële communicatie te testen.
